{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 메이드유펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。 予約時の基準人数を超えると追加料金が発生し、個人用品は備えておりませんのでご用意ください。 ペットは同伴入室は不可であり、バーベキューを利用する際にはペンションのスタッフに事前にお知らせください。 バーベキューの使用料は6人は3万ウォン、10人は5万ウォンです。 客室確認後、保証金をお返しします。 ゴミは分別して排出しなければならず、食べ物やゴミ袋は追加費用があり、ペンション売店で購入できます。 入退室時間を必ず守らなければならず、ペンションは禁煙区域です。 予約者と振込者の名前は同一でなければならず、予約変更及びキャンセルは手数料が発生することがあります。 リアルタイム予約が重複することがあり、予約変更及びキャンセルの際にはカスタマーセンターにご連絡ください。 その他の注意事項としては、火災危険物品の使用禁止、快適な環境維持、未成年者の入室制限などがあります。 チェックインの利用案内ではプール、フットサル場、駐車が可能だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "予約時の基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個人用品は備えていますか？",
            "answer": "いいえ、個人用品は備えておりませんのでご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際にはペンションのスタッフに事前にお知らせください。バーベキューの使用料は6人は3万ウォン、10人は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室確認後、保証金は返金されますか？",
            "answer": "はい、客室確認後、保証金をお返しします。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して排出しなければならず、食べ物やゴミ袋は追加費用があり、ペンション売店で購入できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約者と振込者の名前は同一でなければならず、予約変更及びキャンセルは手数料が発生することがあります。リアルタイム予約が重複することがあり、予約変更及びキャンセルの際にはカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物品の使用禁止、快適な環境維持、未成年者の入室制限などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの利用案内は何ですか？",
            "answer": "チェックインの利用案内ではプール、フットサル場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 500
    }
}